# animation
Animation 3D Dirgahayu Republik INDONESIA 🇮🇩🇮🇩🇮🇩

Animasi 3D ini kami Persembahkan Untuk Negara Kesatuan Indonesia
Kami Buat Animasi 3D ini Menggunakan Image.png , Image Gif , dan juga menggunakan Konfigurasi 
HTML,CSS3,JS , @keyframes , kami desain secara Sederhana namun berharap mempunyai pesannyang bermakna.

Rilis / Penayangan Perdana Animation 3D Dirgahayu Indonesia ini 
Di Situs AL HIKMAH ( www.alhikmah.my.id )


♻️ Kami memberi anda Ruang Untuk Berkarya  dengan mengembangkan Score Code Ini.

⚛ Memberi Sedikit Kontribusi Animator Indonesia

   ©️ ®️ 🆔️ 



   🇮🇩🇮🇩🇮🇩  INDONESIA 🇮🇩🇮🇩🇮🇩
   🇮🇩🇮🇩🇮🇩   MERDEKA  🇮🇩🇮🇩🇮🇩
   🇮🇩🇮🇩🇮🇩🇮🇩🇮🇩🇮🇩🇮🇩🇮🇩🇮🇩🇮🇩🇮🇩🇮🇩



🇮🇩🇮🇩🇮🇩🇮🇩🇮🇩🇮🇩🇮🇩🇮🇩🇮🇩🇮🇩
                 🇮🇩
                🇮🇩
               🇮🇩
             🇮🇩
           🇮🇩
         🇮🇩
       🇮🇩
     🇮🇩
   🇮🇩
 🇮🇩



#awgroupchannel
#awfanspage
#alhikmah.my.id
#creative
#html,css,js

Preview / Excample

<div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><a href="https://1.bp.blogspot.com/-zn728k5IuB4/YQqjfXCE5_I/AAAAAAAADtg/r7yN8nDfxDAZDXkW8K6j3cNRTT7VHN8ogCLcBGAsYHQ/s1520/Screenshot_20210804-201140_Chrome.jpg" imageanchor="1" style="margin-left: 1em; margin-right: 1em;"><img border="0" data-original-height="1520" data-original-width="720" height="320" src="https://1.bp.blogspot.com/-zn728k5IuB4/YQqjfXCE5_I/AAAAAAAADtg/r7yN8nDfxDAZDXkW8K6j3cNRTT7VHN8ogCLcBGAsYHQ/s320/Screenshot_20210804-201140_Chrome.jpg" width="152" /></a></div><br /><div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><br /></div><br /><a href="https://1.bp.blogspot.com/-G2dOsCCJrhA/YQa-cnIeMRI/AAAAAAAADqw/UK_stYqE4G4hs10b-ryjNjwBCBNy2e8GACLcBGAsYHQ/s128/PayPal_icon-icons.com_66756.png" style="display: block; padding: 1em 0px; text-align: center;"><br /></a></div>

3D Animation GIF.

DEMO : <a href="https://senuansa.blogspot.com/2021/09/css-3d.html"> SENUANSA</a>

Score Code 

<a href="https://github.com/wahyu9kdl/animation/blob/main/3D%20GIF">Download 3D Animation GIF </a>
